{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023154?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 들가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前11時です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、該当ペンションでは許可されない場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は、次のお客様のために遵守しなければなりません。 客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場があります。 駐車可能なスペースもあり、最大8台まで駐車でき、大型バスも可能です。 周辺には車で5分の距離に海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、該当ペンションでは許可されない場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与えかねない行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合、再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあり、最大8台まで駐車でき、大型バスも可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "周辺には車で5分の距離に海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 593
    }
}